\subsubsection{Tables}
\begin{itemize}
\item \textbf{action} \\
Cantidad total de registros: 13.\\
Esta tabla almacena todas las acciones registradas en el sistema
junto a una descripción de cada una.
\item \textbf{applicant} \\
Cantidad total de registros: 386.\\
En esta tabla se almacenan todas las respuestas del Google Forms para
aplicantes.
\item \textbf{buttons} \\
Cantidad total de registros: 12.\\
En esta tabla se almacenan todos los botones que están
definidos en el sistema. 
Estos botones son los que se presentan en las barras de navegación
horizontales y verticales.
\item \textbf{driver} \\
Cantidad total de registros: 3314.\\
En esta tabla se almacenan todos los drivers registrados en
el sistema.
\item \textbf{driver\_log} \\
Cantidad total de registros: 3339.\\
En esta tabla se almacena el histórico de actividades concerniente
a cada driver.
\item \textbf{driver\_preview} \\
Cantidad total de registros: 10.\\
Esta tabla almacena el Workspace de los usuarios. Todos los cambios
que el usuario realiza en su Workspace son almacenados en esta
tabla y son trasladados hacia la tabla de Drivers únicamente
cuando el usuario decide guardarlos.
\item \textbf{module} \\
Cantidad total de registros: 10.\\
Todos los modulos registrados en el sistema junto a su descrición.
\item \textbf{permission} \\
Cantidad total de registros: 47.\\
Esta tabla relaciona las acciones con los módulos. A no todos
los módulos les aplican todas las acciones. A la pareja de un
módulo y una acción se le llama permiso.
\item \textbf{position} \\
Cantidad total de registros: 10.\\
Una posición es un sinónimo de rol. Esta tabla almacena los
roles registrados en el sistema.
\item \textbf{search\_history} \\
Cantidad total de registros: 178.\\
El historial de búsqueda de cada usuario se almacena en esta tabla.
\item \textbf{session} \\
Cantidad total de registros: 417.\\
Esta tabla almacena el histórico de sesiones de usuarios. Cada
vez que se logea un usuario al sistema se crea un token y una entrada
en esta tabla. El ID de dicha entrada es posteriormente referido
como token.
\item \textbf{status} \\
Cantidad total de registros: 3.\\
Los status de los drivers: Active, Onboarding, Inactive.
\item \textbf{sub\_status} \\
Cantidad total de registros: 7.\\
Los substatuses de un driver: Cancelled, Resigned, Unapproved, etc.
\item \textbf{sub\_status} \\
Cantidad total de registros: 7.\\
\item \textbf{usuario} \\
Cantidad total de registros: 10.\\
El registro de todos los usuarios del sistema.
\item \textbf{user\_log} \\
Cantidad total de registros: 23.\\
El histórico de las acciones importantes que realizan los usuarios
dentro del sistema.
\end{itemize}

\subsubsection{Triggers}
\begin{itemize}
\item \textbf{button\_assignment} \\
	Le asigna un conjunto de botones apropiado a cada usuario según
		su rol al momento de su creación.
\item \textbf{create\_driver\_index} \\
	Crea un index md5 para cada driver en base a su ID al momento
		de su creación.
\item \textbf{create\_driver\_log} \\
	Se encarga de asignar el log entry al historial del driver
		durante su creación.
\item \textbf{create\_user\_log} \\
	Similar a driver log, pero para el usuario.
\item \textbf{hire\_applicant} \\
	Cuando un aplicant cambia su status de pending to hired, este
		trigger se encarga de automáticamente crear su registro en 
		la tabla de Drivers real.
\item \textbf{update\_driver\_log} \\
	Registra los cambios del driver en su historial dedicado.
\item \textbf{update\_user\_log} \\
	Registra los cambios del usuario en su historial dedicado.
\item \textbf{set\_default\_search} \\
	Se encarga de asignar una search query apropiada automáticamente
		a cada usuario al momento en que este se logea.
\item \textbf{position\_permission\_assignment} \\
	Al momento en que un usuario se crea, se deben asignarle todos
		los permisos asociados al rol de dicho usuario. Este trigger
		se encarga de eso.
\item \textbf{history\_integrity} \\
	Se asegura que todas las acciones realizadas sobre las tablas
		del sistema sean íntegras. Es decir, correspondan a los permisos
		asignados al usuario. De lo contrario el trigger sube una
		excepción y deniega el cambio.
\end{itemize}

\subsubsection{Functions}
\begin{itemize}
\item \textbf{applicants\_1} \\
	Implementa la primer versión del módulo Appicants.
\item \textbf{applicants\_2} \\
	Implementa la segunda versión del módulo Appicants.
\item \textbf{applicants\_3} \\
	Implementa la tercera versión del módulo Appicants.
\item \textbf{applicants\_4} \\
	Implementa la cuarta versión del módulo Appicants.
\item \textbf{applicants\_5} \\
	Implementa la quinta versión del módulo Appicants.
\item \textbf{clone\_preview\_driver} \\
	Implementa la acción de clonar un registro dentro del Drivers
		preview.
\item \textbf{commit\_edit\_driver} \\
	Implementa el guardar datos del workspace hacia la tabla Drivers
		master.
\item \textbf{commit\_preview\_driver} \\
	Similar a commit\_edit\_driver pero guarda los cambios del edit
		Workspace.
\item \textbf{display\_driver} \\
	Implementa el Display para el modulo Driver
\item \textbf{driver\_logbook} \\
	Implementa la vista formateada del historial de acciones realizadas
		sobre un driver específico
\item \textbf{drivers\_1} \\
	Implementa la primer versión del módulo Driver.
\item \textbf{drivers\_2} \\
	Implementa la segunda versión del módulo Driver.
\item \textbf{drivers\_3} \\
	Implementa la tercera versión del módulo Driver.
\item \textbf{edit\_driver} \\ Implementa la vista del edit Workspace para el módulo Driver.
\item \textbf{fuse\_preview\_driver}\\Implementa fuse para el módulo preview Driver.
\item \textbf{save\_preview\_driver}\\Implementa save para el módulo preview Driver.
\item \textbf{purge\_preview\_driver}\\Implementa purge para el módulo preview Driver.
\item \textbf{fuse\_edit\_driver}\\Implementa fuse para el módulo edit Driver.
\item \textbf{save\_edit\_driver}\\Implementa save para el módulo edit Driver.
\item \textbf{purge\_edit\_driver}\\Implementa purge para el módulo edit Driver.

\item \textbf{grant\_stations}\\Otorga permisos para estaciones.
\item \textbf{grant\_all}\\Otorga todos los permisos al usuario indicado
\item \textbf{grant\_all\_stations}\\Otorga acceso a todas las estaciones.
\item \textbf{grant\_module}\\Otorga acceso completo a determinado modulo
\item \textbf{grant\_permission}\\Otorga el permiso específico a un usuario
	específico

\item \textbf{revoke\_stations}\\Remueve permisos para estaciones.
\item \textbf{revoke\_all}\\Remueve todos los permisos al usuario indicado
\item \textbf{revoke\_all\_stations}\\Remueve acceso a todas las estaciones.
\item \textbf{revoke\_module}\\Remueve acceso completo a determinado modulo
\item \textbf{revoke\_permission}\\Remueve el permiso específico a un usuario
	específico

\item \textbf{history\_1} \\
	Implementa la primer versión del módulo History.
\item \textbf{history\_2} \\
	Implementa la segunda versión del módulo History.
\item \textbf{history\_3} \\
	Implementa la tercera versión del módulo History.
\item \textbf{history\_4} \\
	Implementa la cuarta versión del módulo History.

\item \textbf{users\_1} \\
	Implementa la primer versión del módulo User.
\item \textbf{users\_2} \\
	Implementa la segunda versión del módulo User.
\item \textbf{users\_3} \\
	Implementa la tercera versión del módulo User.
\item \textbf{users\_4} \\
	Implementa la cuarta versión del módulo User.
\item \textbf{users\_5} \\
	Implementa la quinta versión del módulo User.

\end{itemize}
